# Zadanie_1b_Ned2



## Напишите программу, которая принимает на вход целое число - номер месяца и выводит количество дней в нем с учетом високосного года (расчитывать, а не вводить вопрос с клавиатуры).
